[溫馨提示］10月6號星期日，晚上11點至1點

我知道叫大家唔發夢係冇可能，
但大家休息兩個鐘好嗎？